這big4 也在進取 這分鐘 卻掛念誰

我會說 是唯獨你 不可失去